【智能手錶】巴打們用緊邊隻？

是咁的，最近在下想入手隻智能手錶，想要以下功廳:

心跳監測 (基本野)，GPS，同埋用APP 聽歌 (如KKBOX SPOTIFY)個類，個樣靚靚仔仔咁。

想問下巴打們有冇咩推介？

筆直大概2K左右，暫時望緊隻3叔 Gear S3 Frontier好似得得地

原來冇揀開咩台